想問連登仔覺得滿漢大餐依個杯麵好唔好食

好食
唔好食

想睇吓大家意見

吓吓吓

唔好食？

幾好 不過麵太少

太貴

正到爆

無錯 認同

不過之前唔知邊個post 好似比人屌到仆街

食就幾好食嘅，不過三两啖就食撚曬啲面，好唔夠喉。

統一 不了

炒面王完勝

炒面王好容易出事

d 麵太難咬
花雕雞麵最好正

呢個真
啲麵條好好食